【理大成功研發快速測試系統】冇人理, 香港政府$0資助

理大成功研發呼吸道傳染病快速測試系統
1 小時內可檢測新型冠狀病毒

香港最頂尖既科學家研發製造
全部都係香港人

香港政府$0資助
無奈要找大陸資助
變咗 made in CHINA

更新：
理大呼籲非政府組織可以資助
理大強調呢個係香港人既科研
好希望香港人首先用到

【武漢肺炎】理大成功研發呼吸道傳染病快速測試系統
1 小時內可檢測新型冠狀病毒

幾銀一支？

邊到捐！！

40:15 開始講 $0資助

推

叫誠哥同wiki幫幫手

眾籌呀！香港人窮到得番錢咋

人地要製作香港社區大爆發，點會理你

同問

睇到佢心都酸埋，係零呀

啱啱望到呢個post

Thanks for the link!!!

推俾多d人睇

每個手足1人$1加埋都有2百萬

係啊 好心酸
個創科局廢㗎

push this one ar

push this as well

聽到佢話依家係由深圳講政府資助
所以係made in China
如果由香港人資肋返，可唔可以變返made in Hong Kong

Push

香港好多叻人 但比個仆街政府 系統埋沒哂dklm

捐!!!唔可以變made in china

share

好唔想變做made in China

好想知係咪香港呢邊籌到夠錢就可以拎返個生產地

好同意 香港明明勁多人才又勁有錢
垃圾政府

［集思廣益］整個本土科研基金/科創基金有無得諗

有興趣課金可以去呢個Facebook 睇下
唔課都可以順便like & share

傳送門：

香港啲創科局乜乜柒柒真係冇撚用

個政府 cut 醫療、cut 大學經費
都唔鼓勵科研
唔幫香港人
攞曬d $ 去起大白象

香港真係好多叻人
以前中大校長係「光纖之父」

近幾年開始搵d大陸人管理香港的大學

但筆錢會唔會真係落到去？見到話已經生產緊，其實係咪已經太遲

香港科研

推推推推推

有無得攪眾籌

真係覺得好可悲，做到野即得唔到配套。在高位既，就全是廢既。香港未來⋯⋯

殖民者，仲要係廢嘅.....

垃圾藤狗上左位之後 poly真係紅過佢嘅紅磚牆

p牌都要Push！

曱近平 毛曱東 江曱民

你話呢個係黃藍快速測試系統嘅話，仆街政府仲唔億億聲咁掉落去？

推推推

唔想捐畀poly然後經poly手畀錢研究團隊
poly管理層信唔過

劉教授可唔可以自己發起眾籌

證明香港人絕對有能力 但係係政府刻意抺去香港人既能力

真

理大又整咗新嘢